[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(3)

VIUTV 全新男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

12月21 九展Star Hall演唱會
P.S. 呢度除咗討論MIRROR成員之外 都歡迎討論其餘嘅造星仔仔

留名

Lm

[VIUTV全民造星] 12人男團MIRROR討論區(2)

琴晚唔係mirror活動，都見到咁多fans去文化中心支持佢地係有d感動
每次轉番去睇live(等mirror出場)，一影觀眾就見到佢地既燈牌，個個都有，仲有MIRROR字母牌
咁早去霸位，仲要吹咁耐海風，俾個 fans

Mirror同fans一齊加油呀！

琴晚真係好開心
等幾耐都抵

最後兩個半鐘

請投Mirror《一秒間》

入左10強
我諗5強應該難D而我都唔地佢地入
到時唱票包尾就樣衰

入左10強
我諗5強應該難D而我都唔想佢地入
到時唱票包尾就樣衰

10強名單

前日yahoo頒獎佢地套衫幾好睇
相信唔係馬友嘅作品？

唔係 出面嘅stylist
勁撚好J

又唔係既
有份被唱票都係一種光榮
五強包尾都唔緊要，期望有驚喜

開心！

點都好, 會照投俾一秒間

咁低要求 有得唱票就滿足？
入場嘅可能好多都唔識呢首歌喎
真係驚好樣衰咋
利申 我都真係想越嚟越多人識mirror嘅

驚入咗5強 比人屌鳩佢地未夠班仲慘
但好想睇佢地上到叱咤台

其實由入組合5強已經屌緊
不過其實有人屌好過冇人識
講真我都係睇全民造星屌到而家支持Mirror啦

其實都係選緊我最喜愛xxx
又唔係專業推介
個人喜好嚟啫 唔明有乜好屌

唔係滿唔滿足
起碼入左5強先可以追求更大既滿足
宜家d人乜都屌一餐，唔理得咁多，o係得呢行預左要面對
票係mirror fans真心投既，有乜好屌，出去見到都真係多fans喎

有冇人有睇佢地個ear mon
Frankie Edan嗰個好核突。。。

Frankie嗰個係甩色啫

AL最後一堂，神徒集體哭喪。

個like係比個caption

出面真係咁多人學跳舞架？
佢教邊間？

之前記得，而家唔記得。

痴線，姜仔啲廣告多到呢

咁佢真係值得
造星到而家其實唔係好耐時間
佢上台已經有壓台感
真係做得好好

就係被佢喺舞台上嘅氣場台型魅力吸引
個個話佢得個樣，但我覺得佢唱跳其實都平均加上佢真係努力同埋份人謙虛已經值得人鍾意

Studiodanz cp bredix

原來呢個星期五開Show,完全唔記得

有冇人買咗企位
諗住幾點開始去排隊

真係唔俾教呀
但可唔可以繼續做dancer？

唔係唔俾教
係佢決定唔教
佢咁搵得錢 啲studio點會唔搵佢

開波

老細唔比教啦，成日有小型fans聚會，viu仲使揾錢嘅

第一個驚D

Frankie lokman廣告，終於唔係得姜仔，好嘢。

Jeremy 好撚勁

我講緊係厠所播哭聲

電視會唔會播架？
Frankie真係超靚仔又型
比平時感覺放左好多

唔好咁多個唔同 post 啦, 集中一個啦, 去晒下邊

[ViuTV]星期一2145-2230 全新偶像真人騷《MIRROR GO》

一個討論節目一個一般討論我覺得ok喎

完來係咁分既

熱辣辣熱辣熱辣辣

睇完公海個post 發覺連登原來真係有好多人心理唔平衡

話姜仔嗰個？

投票先啦
叱吒第4階段投票

請投1號 Mirror〈一秒間〉

係

追造星/mirror 咁耐
覺得姜仔onon99 呆下呆下就有
自大 不可一世呢啲真係從來都冇覺得過

啲人9up都冇譜 擺明心上人鍾意姜仔 但自己又表白失敗

搞咩件tee咁似陰司紙

似,好想摺佢哋

琴日見到第一個反應都係

asap好過一秒間太多

新歌Frankie 好似冇唱過？

好似係
不過可能係中間英文part有凸佢把聲
只不過係mixing問題我地唔覺
然後佢又戴口罩

一秒間咁難聽

新歌正 隻舞超型
我又忍唔住focus AL
Edan句Batman聲笑咗出嚟

新歌有幾位成員完全隱形了

Agger

我覺得一秒間都幾好聽吖

唔好提喇

不過我對眼都係望實Frankie，好型

ASAP隻舞好型

新歌幾正喎 啱啱睇mv第一下反應係 屌跳舞齊咗咁多嘅 同埋Edan把聲都幾好認 佢越睇越正造星個時唔係好睇到佢啲性格 Stanley又係順眼咗好多

agger
造星Cut得好衰

造星入面edan係乖乖仔，隱形人 點知現實係
Stanley就造到係串串貢，星座撚 又係完全唔同

Star Hall 容納到幾多人？

首新歌幾好聽，隻舞排得幾正。開始有男圑feel

我覺得一秒間啲歌詞好老土，有時聽到好尷尬 。嗰幾句 勾勾手指尾應承你 同 ah yeah ah yeah 真係好唔掂。

asap啲詞都有啲老土

編曲救哂 我無特別去睇啲歌詞

睇完個MV始終覺得12個人太多
睇唔哂咁多個人 睇得左面幾個睇唔到右面幾個
想睇下佢地跳得齊唔齊都幾難下

遲啲啲歌應該要搵第二個人填詞。李拾壹啲詞好似唔係好得

Asap算係咁
其實都冇乜旋律
係首不停打住拍子既音樂
基本上唔要嗰幾句英文就咁純音樂可能仲好
不過夾跳舞好過一秒間

好吸引呀喂，細貓呀

Louis

好多好耐冇見過嘅人

而家邊度可以有concert飛賣
臨時21號可以放假 想自己去睇

Alton跳舞真係叻？ 新歌mv成日見佢好似甩甩地咁 記得有一次跳精舞門又係勁甩

Tg group大把人放

佢淨係啱locking
跳哩啲睇得出好差

公認跳舞差個d今次都有進步，但佢就 仲有次次望到佢都諗起佢個句跌爛你眼鏡

佢又唔跳得又唔唱得 完全唔明點解會入到mirror

真心老土

細貓會做演唱會嘉賓？

之前已經覺得佢唔叻
o係mirror入面排名肯定屬後半

冇樣唱唔到跳唔到
但係唔知點解有班死忠

蛋白粉: 殿下
我:

尋求無悔3兄弟 啊dee同lokman都有團，梗係預埋佢

對

9強齊人

其實新歌我見佢慢左之外仲有跳得唔同人
唔知係跳錯，定係好似wine&dine/決賽咁要突出自己

數數下有邊個差過佢

冇啦 佢最差
jer雖然跳舞屎但唱歌搭救到 frankie唱歌屎但跳舞加埋個靚仔樣又補救晒

聽晚開Show啦

巴打辛苦喇 加油

各位鏡友明天睇show快樂，臨時要開工睇唔到，sad

我其實係指跳舞排名，佢未至於最差，不過數數下都尾幾
至於整體黎講就.....em....

你要放飛呀

比咗朋友阿妹睇咯

Mirror〈一秒間〉 OUT左出7強呀
快d去投票啦

最後半小時

李拾壹真係見到都唔想聽

有冇睇MIRROR fb
今日好多野都唔比帶入場

睇左,tg好多人嘈
其實係咪star hall standard terms咋?
佢咁多守則,又要check袋, 咁咪有排搞

袋、相機都唔俾帶，冇野呀 唔通交低俾佢地keep?
之前冇check袋，冇唔俾帶野喎

去唔到現場邊度有得睇live?

無啦啦會有live咩

買唔到坐位又唔想買企位

屌有細貓做嘉賓
早知去睇啦

我住外國冇得睇
大家覺得今日個演唱會點?
期待遲啲有fans share 啲片上 YouTube

一早講咗細貓做嘉賓㗎

估唔到ginger今次唱得最少嘅係普通話
見到姜son trouble maker 無憾了

本身佢地話夾band我都好驚佢地炒
但又無喎
當然可能後面band都幫左好多

成場show比我預期中好好多
encore嘅歌我90後好有共嗚high到
asap又無炒
都無咩位係冷場

的確聽得出唔熟

姜仔忘詞
同埋聽到有人早咗入
不過企780真係值回票價
好近

今晚陰莖真係好型
陰莖終於有出頭天 竟然有兩首solo
佢唱歌真係好好聽
利申 陰莖粉

JeremyB走咗粒音走得好核突

AnsonKong今晚好型

其實我覺得佢之後唱到把聲拆拆地
Btw star hall啲咪好廢

error今次係有少少驚喜

型到爆炸
那裏只得我共你好正

Error超正呀
嗰part個氣氛同節奏都好好

edan點解平時份人咁鳩咁好笑 但認真起上嚟著曬西裝又好襯彈琴又好撚charm 佢先係一個行搞笑路線嘅靚仔 好正啊我愛edan

邊個係陰莖

真係 今晚完全贏Ian 十幾條街
又型又真係勁 鋼琴battle

jer

細貓 好感動

Youtube已經有兩首官方快剪版
估會出完整show，因為有steadicam-man

唱韓文 佢既表演係吸引既
跳舞又勁左

佢唔止一首唱唔起，今日表現一般

搞到要拖時間就AL換咪

我想佢地快d完
我一心睇Mirror，想聽佢地唱多幾首

Frankie唱Lonely進步不少
佢表現放左，感覺有自信
舞姿仲好誘人

啲人果陣拎佢佢同193比真係侮辱佢

其實我都覺得佢哋有啲耐
同埋都好多妹妹追mirror (甚至有老母級fans帶仔女嚟 咁當然如果我係老母就唔會咁做 驚嘈親小朋友) 覺得講少啲黃色笑話會好啲

Edan 好有才華
咁樣比 對佢唔公平呀

但係有冇人覺得 始終佢哋12個關係都仲係好普通

有啲應該都係唔太熟

始終時間仲短
又未有合宿呀個啲要係埋一齊多啲交流嘅野
同咁多人點都難啲咁快打成一片
想睇多啲唔同組合會夾到咩火花

Frankie 唱歌真係進步不少
揸住支咪跳舞好正
好想做支咪

琴晚演唱會比我想像中好睇，個個表演都唔覺得悶，Jeremy個solo驚艷到我，嗰啲style都襯佢真心正，Frankie個solo覺得有種突破自己嘅感覺，佢solo嗰陣我後面啲妹妹係咁話Frankie真係好靚仔 真心正
姜同盧啲韓文發音亦都幾標準
真係好睇

唔知點解覺得一開頭lokman Ian 姜仔rap個首歌有啲怪
啲詞寫得有啲奇怪咁

佢地係將Eminem 首lose yourself 再填過啲中文詞上去
可能本身Eminem啲歌已經難rap 仲要填啲中文上去
所以聽落怪怪地
唔理rap得好唔好都幾突破嘅聽到Ian rap

曲風好聽呀
佢地三個都表現唔錯
只係感覺好似隔硬填中文詞上去咁
好怪

solo 黎計最正係jeremy第二係edan
另外唱發現號無盡天下無雙個啲衫真係好撚醜

全場一齊delay no more個畫面好震撼

馬友做大會指定造型
咁你知咩事啦

笑死

Edan又唔知jm9要揹個9唔搭8袋
個陣20強又係咁
Jeremy件褸d帶多到好似爛身爛世咁
造型師d taste好差
馬天佑幾時收皮

Mirror 官ig post AL張相真心覺得好睇咩

呢張個妝好厚 厚到好似一d上左年紀嘅阿姐
要靠化妝去遮紋
仲令我諗起關寶慧

喂大佬 同mirror go入面兩個人黎架喎
點解次次見到edan都覺得佢靚仔左

佢唔講鳩嘢 都係一名靚仔嚟嘅

佢會忍唔住

兩個都好正

琴晚瓦努阿圖笑死
仲有另一個爛gag係咩？

旅發局將於當晚11時起，安排人氣歌手及組合於文化中心觀景台表演，當中包括著名歌手林子祥、新晉人氣男子組合MIRROR及人氣歌手江海迦(AGA)等，精彩的表演將即時投射至尖沙咀文化中心的外牆，讓文化中心廣場及附近的市民和旅客能欣賞觀景台上的演出。表演節目及煙火音樂匯演將首次於ViuTV 99台作直播。

係咪Ian講嗰個？

係咪乜嘢北極熊同企鵝？

係 聽到好尷尬
但Ian講就變到好好笑

明明綠燈轉眼變成紅燈

阿lo同阿濤都get唔到佢兩個個下個樣係黑人問號

呢個高汁

完場Mirror落樓同fans影相，d女見到Frankie都圍埋黎係咁話好靚仔呀

你影架

係呀

我反而覺得Jeremy昨晚麻麻
個人表演都係姜仔最正 (唔計偏心既Frankie)

Fans們又要去吹海風喇
觀景台即係邊個位

係，不過唔記得左本身講緊乜

講緊手燈轉色 由紅轉綠好快就轉到

真係好似薛之謙

係喎，講緊tiger

琴晚睇完我都已經唔係好記得
Viu會唔會出碟定電視播

睇完大家講搞到我好想睇多次
整體上真係覺得成個show俾我想像中好
睇得出每個人都落咗好多心機
至於表現成點呢家野都幾主觀
可能係本身冇抱過高期望
加上知道佢地prep嘅時間唔多
個人係覺得算係咁
無論係solo/unit/全員/Error/細貓每一part都有啲特別位令我留低到印象

然後本身預會大炒嘅ASAP唱同跳都竟然唔係太差 反而幾型 搞到好想再睇
不得不提Frankie好似有突發狀況(好似係甩褲?)然後跳跳吓要一隻手撳住褲等條褲唔好跌
不過就算係得番單手都好好咁跳完半首而且表情都冇咩破綻真係好勁

然後揀啲歌好正
廣東話 普通話 英文 韓文都有齊係意外嘅
(雖然私心想聽多啲廣東歌 至於外語想聽日文)
覺得咁多種語言嘅發音上佢地都下咗好多苦功
的確唔係首首都係心水 不過好多都真係回憶嚟
Viva 王妃 發現號 天下無雙 機械人
雖然有啲係估到佢地會唱嘅
不過一聽到呢幾首真係好好好好激動
特別鐘意Jer Ansonk Stanley band果part同埋Edan Ian鬥琴Lokman Frankie tap dance果part
真係好好feel

好想佢地每一個都可以有更加多嘅進步可以響不久嘅將來俾我地睇到

首ASAP live 好正啊
係睇完會想再聽多次既live 意外地夠氣跳哂唱哂
同埋jer唱王妃真係好正啊 成個band session 都好hyper 佢地可以keep 住練啦 加埋鼓仲正
同埋jer有兩次solo 好開心 好似多左人留意佢
整體黎講大家都進步左好多 唔再係當日參賽既佢地啦 要繼續努力上 出多啲自己既歌 做一個concert唔駛再唱其他人既歌

的確成個演唱會係比我想像中好睇
佢地由搶到檔期到演出之間準備時間好似都唔長 都有咁嘅表現我覺得都算好好
個rundown都幾豐富 有小隊又有solo
特別要讚下edan平時鳩下鳩下但彈起琴上嚟真係好正
最開心係睇到jer終於嶄露龜頭 有兩次solo 完咗之後我都聽到有人讚jer唱歌好好聽 終於有更多人留意佢
個人幾中意最後encore 佢地唱串燒香港組合歌 好有香港特色
佢地個個都進步好多
利申 陰莖粉

有冇AK圖借黎J下

都。。。應該無嘅
西裝look好好J
同埋想問 係因為我係AK粉所以覺得佢嗰晚表演好正
定大家都咁覺得

我覺得都above average 算唔錯

AK band sound好正好型

睇左咁多相, 真係得Frankie點影都咁靚仔
Lonely佢拎住mic stand舞動真係好正

應該會o卦，咁多cam又有steadicam

ASAP Frankie跳得半首咩？ 我記得佢跳晒呀
我只見到AL換咪時，Frankie跟左入後台，之後出番黎
之後有part佢地又傾偈，突然見Frankie行出黎咋

好好J呀
用相機影架？

手機咋

仲有撥頭髮、放下電
忍唔住尖叫

岩岩睇左youtube frankie唱lonely段片
真係超級靚仔 跳舞好sex

我意思係跳咗半首之後要撳住條褲跳
得單手可以做番啲編舞動作
佢之後係消失咗一陣先響台右(觀眾左邊)出現番

自己睇完overview

不過我自己覺得佢地唔應該唱咁多外語歌
特別係韓文 雖然自己聽開韓文歌 追開韓國星
但當初留意佢地 係見佢地打正旗號係
本地偶像
自己都會希望佢地唱多d粵語歌
雖然姜solo + 姜son Trouble Maker
係幾好睇 有驚喜
但都係期待會係粵語歌
不過覺得姜仔好似韓文發音好過粵語

覺得ian揀左首出名又近期嘅歌係好
佢都唱得好聽 但聽過Lady Gaga原唱同睇過套戲
好自然覺得Ian係好似無乜情感
純粹係幾好聽

最初見到Jer個part係同stanely ak一齊組band咁
都有d擔心佢把聲會唔會太柔唔啱唱
但出到黎結果又幾ok

造型方面
Alton個髮型真係唔知jm9
個個髮型真係邊個Carry都係災難
Jeremy件桃紅suit 覺得個種桃紅有d國貨feel
不過最恐怖係唱發現號個陣
d色 pattern 都係十二車連環相撞
個d衫如果係淨色/pattern無咁勁都無咩事
不過最有問題係真係諗唔明Edan個袋係發生咩事
無論決賽定演唱會都覺得佢套衫無個袋會好睇d
演唱會個袋仲要成個枕頭咁
個袋根本就係多此一舉 唔實用又唔好睇 仲阻住跳舞

整體係幾好
不過我坐個位間唔中就比燈光射中 睇唔清楚佢地
但成個編排 設計都係好

想回樓上但係太長就不了
整理左個rundown (唔計Error同細貓solo)
Mirror總共唱左22.5首, 廣東話14.5首, 普通話3首, 英文2.5首, 韓文2首
其實我覺得都唱得幾多廣東話啦喎
有時我覺得唔好為唱廣東話而唱廣東話, 最緊要個表演好睇
可能又有人屌Ginger又唔唱廣東話啦, 其實佢都rap左半首廣東話, 佢同Ian都有突破, 而表現有驚喜
我都有睇A Star Is Born, 但我都覺得Ian唱得好touching 佢唱英文歌真係無得頂 仲要唱到喊, 可能我企780睇到會更加感動

1. Mirror - 前傳
2. Keung To, Ian, Lokman - Lose Yourself
3. Jer - 王妃
4. Stanley - 活著Viva
5. Anson Kong - 哪裡只得我共你
6. Alton - 舉高雙手
7. Jeremey - Havana
8. Tiger - 偷情
9. Anson Lo - OKAY
10. Jer - 以後別做朋友
11. Edan - 難得一遇
12. Ian - I'll Never Love Again
13. Mirror - 發現號
14. Mirror - 無盡
15. Mirror - 天下無雙
16. Frankie - Lonely
17. Lokman - 機械人
18. Keung To - Love Song
19. Keung To, Anson Lo - Trouble Maker
20. Mirror, 細貓 - 努力的孩子
21. Mirror - ASAP
22. Mirror - 一秒間
23. Mirror – Encore Medley: 心急人上/ La La世界/ 不要防曬/ 魅力移動/ Candy Ball/ 明愛暗戀補習社/ 忘情森巴舞/ 廣播道Fans殺人事件

可能係因為對姜有期待
之前佢一直唱抖音歌
會以為今次應該唔會唱抖音歌
畢竟佢其中一個比人詬病
係發音唔多正同成日唱抖音
以為佢今次唱返粵語歌

最想聽佢一個人唱晒一首廣東歌。而家每次都係聽得一兩句，根本唔知佢唱廣東話歌得唔得

題外話一下
Error部分都幾好睇
都帶動到氣氛
不過覺得193最初會紅
係因為佢live講野好笑
但簽左公司後 少左開live又好似比人封左咀咁
出黎個陣講野跟稿講咁
少左吸引力

agger
佢都未有一首粵語嘅solo stage
決賽終於唔係唱抖音但都係普通話
以為今次演唱會可以出一口氣

實有機會啦, 好似話會唱退休女皇主題曲嘛
同埋佢私下有唱廣東話架
喜歡你, 高山低谷, 陪著你走都唱得幾好聽

Error係好識搞氣氛既, 但係我覺得吹得太耐水
同埋講埋啲咩Jer皮既黃色笑話唔好笑囉

poki好慘以前出黎個陣就無乜人識
宜家多左人識但就要做下靶位先有價值咁

聽到前奏我以為會rap mom spaghetti
點知rap中文 有少少失望
不過肥賢突然rap 我好開心了

佢係小數我到而家都唔鐘意既造星參賽者

個樣怪怪地

我覺得最主要係 有冇啲廣東歌真係啱佢唱？
有青春味道 又係唱跳嘅歌 香港真係好少
所以依加嚟講係靠Mirror殺出一條新血路

個場有<18嘅人 啲黃色笑話被佢哋聽到都唔係幾好

我最初睇都唔鍾意佢
後來佢被foul 無點樣再見到佢存在
就慢慢對佢無感

我覺得播神徒嗰道都唔係幾好
唔係笑緊AL 係笑緊啲fans
嗰陣全場都尷尬 (起碼我780嗰區係尷先)
如果我係被播出黎嗰個我真係柒到想搵lone捐

係 好尷尬

係咪我太膚淺睇唔到佢既優點?
我到而家都唔明點解佢入到Error
佢地第1次live, 3個隊員都係咁寸佢做野唔認真, 我好撚心涼

仲要close up幾個學生, 真係過份左

笑八両金段片果度，我都唔知佢地做乜

Mirror成軍演唱會！馬天佑包辦服裝造型用本地學生創作

原來彩色衫係學生作品
我覺得有2、3套ok，例如Frankie

笑佢當年比TL搶mic
後尾人地比返枝mic佢 佢又嬲鳩唔撚唱

我之前剩係知Poki被TL搶咪 唔知原來後尾有俾返佢

15分鐘熱度又冇Frankie訪問，印象中從未有過
自己人播長D啦，俾每個人講兩句都好吖，有一半人次次做佈景板

但其實佢做下靶位得黎 係唔好睇
佢之前明明成日串77

同意呀
下把位嚟講 我鍾意睇fatboy寸鳩193囉

Ginger真係幾叻仔接到兩個tvc
不過佢講嘢發音真係要俾心機練好佢
講嘢仲係一舊舊咁

其實演唱會好失望姜仔都係無solo到廣東歌，
明明之前話會唱架嘛⋯⋯
但佢rap lose yourself好撚正
跟本佢唔洗同AL 玩CP都咁正啦頂
同埋四手聯彈都好正！ 仲有jer既王妃！！

其實viu有冇諗過要點train佢哋？

其實佢地俾我感覺就係見步行步囉
fans有投訴有不滿，花姐就只係識講「我同Mirror行緊一條未行過嘅路呀，請體諒請支持我地呀」咁嘅垃圾說話囉
佢地一開始就係急
完比賽後兩個月內就組團 出兩首歌 開演唱會 拍節目
其實真係太急 又無經驗 咪成日出事俾fans屌囉
希望嚟緊可以放慢腳步 計劃好啲

又畀人串多次得2首自己歌搞concert

你最尾張相真係好
台上兩個mon只影住彈琴果兩個，冇影行埋去挑機果兩個，唔知想點
希望出碟或播時剪好D，俾番完整畫面

仲有，一秒間Frankie rap果段，又影左第二個 (上次yahoo又係)，希望有cam影到佢，剪返個大頭

我欣賞Ginger練韓文歌，想俾唔同野觀眾睇，同埋佢跳唱都幾好，所以我鍾意佢既表演
仲有Ginger上到台果種魅力真係

唔介意Mirror下次唱下日文、泰文歌，更多元化 (當然最緊要出多D自己既廣東歌)

點睇Stanley話自己巨龍

啱啱睇到TVB播佢個日本廣告

我係不停睇時間，好驚個show就快完，究竟佢地仲要講幾耐架
我未睇夠mirror呀
之後佢地仲捐番上黎唱多首歌，嬲左

咁呢度都冇人查證到嘅

屌個mv edan個句點撚解變左姜大頭

明顯係因為廣告商所以focus 勁多係姜濤度。不過個mv 真係拍得佢哋幾型。

但好似已經係正式版mv
有返個好d嘅mv都無咁嬲
最低最低要求solo part起碼畀返幾秒唱個個人呀

雖然新MV係拍到佢地幾型
但個feel就係姜濤與他的朋友
最慘係edan句重低音變埋姜濤大頭
次次有關The club事都冇好嘢

之前講既唱、跳、演訓練係唔係未開始架
不如直情開藝訓班，學埋口才、武打、配音等等啦

我覺得ASAP好過一秒間
但變咗廣告雜誌

大家淡定啲
依加呢個叫「廣告版mv」
應該會再出正常版mv啩

冇廣告商未必拍到而家個質素。今時今日香港除咗大明星之外，大部份mv 都用勁少budget 拍。所以唔使對廣告太反感，始終冇佢哋未必可以撐到咁多人。

Frankie真係好靚仔

第二張成個住家男咁

演唱會前定後拍架
咁快有MV

應該有正式版o卦
個mv全部唔跟人

段跳舞點解Alton企中間咁突出架
果段我直情搵唔到Frankie

咁靚仔
可惜最少大頭，痴線

其實好多人冇睇viu同造星
係完全唔知佢地邊個
分分鐘啲ig kol仲多人識
Viutv啲marketing真係唔係好掂

其實姜濤最出名但係ig 都唔夠五萬人follow。Mirror ig 都係得萬幾人follow，YouTube 幾千人subscribe。

Tvb 一個二三線藝人係ig都有幾十萬人follow。

如果用呢啲數據睇其實幾灰

佢地黎黎去去都係得造星fans
其實好難先會引到多啲新嘅人識

嚟緊一年對佢哋發展都重要。開始需要有一兩首歌多人識吸引新嘅fans。如果唔係好難繼續落去，始終真係太多人。當年Cookies 9個人都係玩左一年就拆夥，佢哋當年仲要都做到幾紅，最少到今時今日都仲有兩三首歌我唱得出。

班仔本身問題唔大，反而係冇經驗既經理人同個團隊先可怕
PR又好似唔多掂咁，仲有去同其他傳媒、平台搞好關係啦
唔識做、未行過條路，睇下隔離台點做都識啦
爭取多D曝光，唔好嘥左開得咁好既頭
仲話想點想點，又下一屆又乜，搞掂呢隊先諗其他啦，整到佢地內外受敵為乜

之後仲見到Broadway燒春雞、姜餅人個廣告

講真另一set廣告搵埋mirror拍都得啦，阿余生唔靚仔又唔係紅

其實我估佢地半年內就已經會拆夥
因為首先而家只係啱啱岀道就已經好明顯比人覺得係姜濤1個carry緊其餘咁多個
其次就係本身個團入面就已經有幾個團員(e.g. alton, jer)係唔知點解會存在
所以而家感覺上只係viu想食似韓團個勢賺快錢，賺完就可以foul走大半留返幾個繼續發展

又冇得比較既，tvb節目會在星馬大陸澳紐歐洲播，觀眾層面唔同
睇活動哄動程度、最近D投票，mirror/造星仔在香港算夠打
係睇viutv點樣幫佢地再突破，一路再上

所以報紙雜誌訪問、其他傳媒幫手好重要，但就覺得有D問題
PR真係要搞好去
仲有自己個台同social media再出多D奶力啦

alton真係爭啲 樣一般跳舞一般唱唔掂
jer就應該係因為成團真係無乜人唱得要加個唱將入去

我諗如果第時要減人我第一個揀Alton,跟住 Tiger, Stanley 同 Frankie.

Jer我反而覺得ok，始終都需要幾個識唱歌嘅人唔可以次次淨係靠Ian。

tiger係團入面作用真係不大
frankie 雖然真係超級靚仔 跳舞又好睇 但老實講係團入面又真係唔太出
成隊太多唱得麻麻嘅人 搞到好次啲歌要突登安排啲rap

個mv姜佔左5成鏡頭
Ian Anson Lo Anson Kong Stanley 佔3成
其他個2成由剩低個7個分

其實咁樣分鏡頭真係好咩

然而rap 又唔係rap得好
韓團真係唱唔到嘅人走去rap 假假地都要train下

話說之前唔係有講過分小隊？

Frankie成日被放側邊，梗係唔出啦
樣貌及舞技同樣TOP都冇得留低，有冇咁慘呀
我想講下次俾part佢領舞都得啦

傻啦，明明係「姜濤與他的頭馬史丹利」
Stanley成日跟住姜仔尾，大頭出奇地多
做左大表哥真係唔同D

我覺得真係性格身高年齡問題
你擺佢中間領舞只會無限放大佢身高上既缺點
揀cut佢唔係話唔好，只係佢未必適合做男團，反而拍戲可能啱佢啲

我心目中最啱男團既係 姜 ansonlo jeremy edan (細貓if can)
5個都係19-24歲 識跳識唱靚仔 (ansonlo唱係爭啲但跳真係好睇)
如果下年拆夥哩5個可以繼續組團就好

第一個減唔係姜姜咩
要單飛架

放中間最前會大粒D喎 跳得咁好睇唔好嘥左佢
放側邊真係成日被cut，更加睇唔到

做乜講到去拆夥 好灰
睇完個mv已經唔係幾開心

如果一早以巴打講依個人選去組隊個feel仲夾仲好睇d
同埋好過依家人太多成日有d人做左佈景板

其實Frankie樣同跳舞真係得，有時覺得佢跳舞都好睇、動作乾淨，但佢星味唔夠，ASAP個mv入面佢又冇part，企喺側邊跳有啲dancer味... 加上佢本身份人內斂、對住鏡頭怕怕羞羞，唔好講句其實如果唔係佢靚仔佢個性格好難吸引到人.... 雖然性格呢啲好難改但希望佢可以放開啲繼續努力，佢演唱會個solo真係正㗎

睇mirror go先發現frankie係滄海遺珠
有樣有實力
性格又超好 實幹內斂好吸引
加油呀皮皮 你得㗎！
星味呢啲可以慢慢再浸出嚟！
viutv畀多啲機會畀多啲大頭佢啦

新MV完全浪費左個台同個景, 咁多close up大頭把撚咩

應該會有另一個跳舞版

我可以證實Stanley冇講大話

其實佢地黎緊好似已經會分小組
但咁樣做我估只會局限左啲人去淨唱(溫情)，淨跳唱(hyper歌)
例如如果edan，jeremy係比人分左去同ian jer一齊淨唱既話，咁就會埋沒左edan and jeremy既跳舞能力
如果姜B ansonlo比人分左去跳唱，咁佢地就冇機會唱溫情歌
根本12人就太多人，仲要都唔係12個都想/適合做[男團]
我唔知keung ansonlo jeremy edan想唔想啦
但好明顯如果有留意開既就會知
Jer ian ak係想做歌手
Frankie stanley tiger lokman係想做戲
Alton就。。不如返去教gym算啦
所以我覺得分返開會好啲，逼啲唔叻跳舞既去跳舞(ian jer)，唱唔到既去唱(frankie, tiger, alton)，咁只會令出到黎個表演唔夠專業唔夠高質
不如比佢地做返自己想做既/自己既強項啦

本身我都咁諗 不過睇完con又覺得唔係真係咁大問題
Con最後medley果part Frankie唔少centre位
我覺得放佢中間睇落去成件事係舒服都合適嘅
其實就算係韓團Main dancer好多都唔高

但應該冇乜韓團會矮過170

造星個節目完左之後佢地ig d follow好似冇乜增長過

有架 好多家老作身高添
不過就算矮 都好多人鍾意

跳舞數一數二嘅bigbang 太陽應該冇170
不過frankie個樣同舞技都夠曬cover佢缺點有餘啦

啱啱出咗個清晰版嘅現場ASAP
唱同跳都比我想像中好
不過Rap嗰段差少少，特別係Tiger完全唔入咪

有D亂, 又跳又唱, 算係咁, 開全咪唱抵讚, 繼續努力

邊個男團有170以下 真心想知
之前睇mama個陣覺得佢地個個平均都好高

我追開嗰兩隊都有
EXO D.O應該<170
SEVENTEEN WOOZI唔洗講啦 165都唔知係咪真係有 但佢哋好多歌佢都有份作

唔熟bigbang 不過睇親佢地跳舞都覺得好hea
frankie樣係靚但跳舞唔係話好吸引 我反然想睇佢拍戲多d

Jer唱得最好
估唔到edan仲穩過jeremy

估唔到呢首會全開咪仲要唔炒
大家都落過苦功

姜濤又有post上熱門
發覺連登仔真係好鐘意討論佢

好事嚟嘅

Jeremy係咪走咗音...？

有noise 好過真係冇人識

不過啲人講嚟講去都係三幅被

基本上姜濤啲fans就盲撐，佢某啲粉絲太過火真係好乞人憎！見佢哋喺Mirror 個Facebook page 一有人留言覺得個MV太多姜濤就狂鬧到啲人死死下，仲覺得其他11位成員都係靠姜濤先有廣告拍，總之姜濤就係神，神聖不可侵犯！

有啲人的確係short嘅
不過講真csl同viu 只不過係左手交右手

咪住先 我勸籲大家善用起底功能

其實入面得jeremy ian jer 同姜濤冇跳舞底

edan 好似淨係玩hall mass dance
jeremy話佢之前都學過下不過唔係其他dance隊員咁專注一種舞
成隊有6個造星前做過/造星當時做緊職業dancer

佢21號晚把聲真係麻麻地
發現號／無盡／天下無雙𠴱part有句走到好明顯
唔記得邊首歌

[member]邊個 ［/member]

2019年viutv第一個節目係
全民造星總決賽

31/12 9:45pm mirror go
11:00pm 除夕倒數
12:30am 造星總決賽
1/1 8:30pm 叱吒樂壇
12:45am 十五分鐘熱度 (除夕)

接住睇mirror

其實係咪得我覺得姜濤同BEAST前成員張賢勝似

不過姜濤無佢咁白粉友feel

剪得好差，如果出碟或者播，唔係出呢條呀？
又係好少Frankie，佢企前就影另一邊，就快嘔血

跳舞成日影大頭，最尾影住一邊跳就算，一排排彈起又唔知影左乜，完全睇唔到隻舞
希望今晚兩首歌take得好D，邊個唱、幾時係special都影好D。

Alton之前出過post

喺連登出post?

佢根本冇料扮四條
仲覺得自己好掂

仲要覺得自己好大隻，日日都肌肉就是力量

其實我覺得stanley身型好過alton

mirror go又講返jeremy係好遲最後一個入團
jeremy擺明好過alton好多
佢真係潛力股好適合男團應該deserve better

屌你老母睇到又嬲
有乜理由alton入到Jeremy入唔到
佢憑咩？
ViuTV d高層傻撚左？
定係至高無上既監製唔撚撐佢？
老實講我好支持Jeremy
佢性格低調又肯努力
跳唱都得
個樣可能唔係人人杯茶
但最近見佢越來越sharp
絕對係潛力股
睇到啱啱mirror go佢咁講真係好心up
想像唔到個時佢身為十強
見到d 30強都入左男團但自己無得入既心情
明明大家有眼見實力既差距有幾大
Sor激動左但真係好撚嬲同戥Jeremyb唔抵

同意
默默耕耘 又大進步 心態好
唔係dancer但跳舞比起其餘職業dancer隊友絕對唔輸
唱歌唔係話非常好但點都好過alton先
成隊jeremy都算係第3好啦
雖然最後都入左團
但做咩要佢承受咁失落嘅心情

另外覺得jeremy都比tiger好無論外形定實力
真係好戥佢唔抵！！
其實12人真係有啲太多 focus唔到咁多人
有啲人永遠都係側邊 又無大頭
成日數人數要諗下先唔知數漏邊個
有時唔齊人又諗究竟爭邊個

講一次嬲一次
viutv marketing 高層on99999

啱啱佢哋除夕個表演係唔係咪咀？佢哋Rap個段竟然冇人有甩漏。平日一到tiger 一定唔知佢唱緊咩，每次都唔入咪。

今次個台細，佢哋企晒上去真係覺得太多人好似冇咩跳舞空間。

Jeremy 好Alton 太多
仲有大把人係個團差過佢啦
Tiger, Stanley, Jer, Frankie
佢係十強有乜理由佢係最後先入
真係唔知班高層點樣揀人

唔係咪咀 真係進步左

趕得切睇Frankie跳Kiss Kiss，真係好charm

仲要開全咪
佢地真係進步好多

Frankie跳前傳都好鬼好睇

同埋細貓其實幾正

ASAP段rap麻麻，tiger依然一舊舊，所以唔係咪咀啦 其他位就幾好，又進步左

拍攝、導演都係麻麻，㩒錯機，影全隊又唔洗下下高空拍既，太遠一樣睇唔到跳舞

Mirror今晚打頭陣 兼 壓軸
希望多D轉台睇倒數、煙花既人認識佢地啦

可惜冇俾時間每人講兩句計劃、恭喜説話，又係得3 / 4個人發言

屌你地老母閪
安穩左一排係時候要打亂下

諗起都想喊 佢個時仲要承受住呢份壓力準備決賽 覺得佢內心好強大，eq好高好叻仔 如果個陣佢知道自己可以入男團，決賽表現會唔會好d

viu點解要係決賽前什至有啲美國個排就搞簽約 咁決賽嘅意義係邊
非10強又可以係決賽冠軍誕生之前輕鬆入團
反而jeremy就要面對心理壓力 考慮咁耐先俾佢入即係覺得佢一般啦
明明佢係所有人之中最想組團
其他人有啲明顯係想做歌手 有啲係訪問都表示出想先組團後個人 當團係入行嘅起步踏腳石咁
反而jeremy係live度就一早就目標係組團出道話想mirror可以走到好耐
之前又明明講左得一個獎就係冠軍之後又可以輕易俾啲仔說服有埋二三名

決賽前搞簽約真係好賤 唔係話一定要簽曬十個
但明眼人都睇到Jeremy 有實力有潛質又肯學
你簽曬啲垃圾返黎唔簽佢係
你簽曬啲好勁嘅人唔簽佢都算
宜家擺明同佢講 冇啊 純粹係高層唔鍾意你
唔係傳出冇Jeremy 之後咁多人替佢不平
我諗真係會冇佢

PS Jeremy 加油 永遠愛你

我都愛Jeremy 永遠支持Jeremyb

你都好唔得閒

演唱會嗰個solo都好多 得佢一個好少

簡直覺得冇左Alton mirror變單數團編舞會好睇好多添
成日覺得佢啲行為好撚誇張 但又唔係好笑

Jeremy 同 edan其實都係寶黎
但由造星開始就成日比人忽略
監製又唔理佢地淨係偏心埋啲咩隊長lokman男神ian傻仔ak
真係為佢哋覺得唔抵

我覺得佢口齒好不清

Cool緊牙緊係咁

咁大年紀箍 其實仲有冇用？

但講真我覺得rap嗰堆人要再rap好啲

講真Jeremy 全力位都掂（當然要繼續進步）
同埋佢咁鮮明突出嘅特質唔覺有人取代到（細貓都係 ）

細貓係遺珠

雖然宜家佢地每個都唔係吸引左
本來冇追開全民造星嘅Fans
但平心而論
Jeremy實力係唔錯
但佢個樣驟眼睇 都唔會係覺得好睇 有d三尖八角
佢宜家係有唔少人支持
但我諗差不多全部都係睇到佢努力 實力先
越黎越欣賞佢？
我諗viu高層最初唔擺佢落男團應該係咁掛

今晚有幾多mirror fans會入場睇叱吒？
其實邊度買飛

尋日倒數唱一秒間係到擠眉弄眼 好核突

好似東華有得賣架

冇留意到佢
但尋晚睇決賽重播，佢跳精舞門指指下，又跳得唔同人，真係難頂
人地跳得齊係好好睇

細貓真係好慘
個時dance battle 個集望住佢跳舞好自信個樣真係好好j
點解呀！！！！！！！！！！
細貓可以replace 好多人啦其實

希望佢快啲畢業歸隊
不過都食唔到第一水熱朝了

冇啦
可能好快拆小隊
其實都好嘅，而家撈埋一堆有啲人都冇乜存在感
特別係唱歌，每人得3/4句solo，欣賞唔到佢地把聲
不過我諗組12人好處就係集合全部fans 塞爆所有event
望落好睇啲

感覺如果拆咗小隊 唔會有咁紅
不過算啦 mirror都係試驗性質

點解AK係傻仔。。。

其實歌手要識唱歌真係好基本。。。。。。
呢樣野睇得出Stanley 有下苦功

點解既

琴晚冇睇 想問下佢地琴晚有冇表演

冇

有三節
我想睇下 你記唔記得大約幾分幾秒講

一開始

thank you

姜濤個樣

alton又要寧舍出眾

cls

講真Jeremy比賽期真係唔突出
但入咗mirror真係睇住佢進步啲味道愈黎愈出
個藍毛毛紅毛毛真係幫咗佢

Stanley都係 由比賽個頹feel到依家開朗咗識講下笑
但都係存在感好低

反而三甲真係愈黎愈唔出
姜玩黎玩去都係嗰味野 跳舞喺mirror係差嗰批
冇進步 仲成日要放前面比班dancer贏哂

Ian跳舞有d進步 不過成首ASAP都係排到搵佢唔到 連mirror go都冇佢畫面
唱依家被Jer比下去 Jeremy都追緊上黎

Lokman唱有少少進步啦雖然都係唔好聽
跳舞依家AL有得比 又係愈黎愈冇優勢
勝在成日講野都要靠佢 mirror go都識搞下笑

其他人.. tiger比賽期好出 睇過一定有印象
但入咗mirror rap又唔得 唱又唔得 又成日唔講野
跳又冇AL lokman frankie咁勁

Alton根本唔跳得 唔明點解佢演唱會好意思講自己跳舞跳咗十幾年
嗰幾下locking同lokman比爭幾廿皮
純粹靠性格突圍

Frankie唔唱得 入mirror又係唔講野嗰堆 靠個樣

冇比你點名既係咪直情衰到唔記得

冇特別 懶得提

Edan Ak陰公

數數下都係爭AK同Edan姐

AK都係咁 冇進步 跳唔係最好又唔係最差
唱都係差
成日講自己想做歌手 但佢究竟知唔知自己都係dancer唱歌注定坎坷

Edan又係 唱同跳都唔係最好最差
唱係大學生sing con (贏唔到嗰d) level囉
跳係大學生mass dance (企後面嗰d) level囉
勝在個人好笑反應快 一隊入面有個長期俾人做恥笑對像吔下屎都好嘅

唔同意姜仔跳舞冇進步，其實進步算明顯
Ian ASAP點會睇唔到 尾段企到最前跳
Frankie係開始講多左野，對住鏡頭活潑左

咩時候
我記得個主持提佢地時其他人有揮手架

雖然唔係讚，不過有人提好過冇人提，仲有鏡頭

不過佢地坐到最後，好似同班歌手隔開咁，前面幾行唔知咩人 事前唔知個主持會提mirror咩，黑蚊蚊差d影唔到佢地

新人Cam man唔識好正常
其實自己揮個手/企起身 人地咪見到你囉
前面頒嗰d講屋企人響現場Cam man都捉到
坐歌手席都捉唔到真係自己衰

其實影mirror都可以，不過個位太唔夠光又細粒，好肉酸
之前個主持提佢地果時，都慢左take，本身以為講姜仔咁耐都唔俾大頭添

Viutv最尾有show番Frankie個樣
尾tag算包得好，唔洗好似平時老老土土恭喜拜拜

有份企臺見下人都好既，仲有得點名
雖然坐左成晚，希望佢地見識到，吸收到前輩既勸勉啦

希望佢地睇完會肯唱多啲廣東歌啦

姜濤 受唔受溝呀？
其實我覺得你好慘 依加仲多人知咗佢係處

等姐姐呵返

做藝人 咩角度都好 有人提都係好事
至起碼有機會多一班人search下姜濤究竟乜水

其實我覺得姜生跳舞都有進步，睇TM覺得跳舞有好咗。Jeremy真係可塑性高，成個人感覺係愈嚟愈出，比較平均。
同埋Ian冇跳舞底但都可以跳到咁其實算係咁但當然同Jer一樣都要繼續努力跳好啲。
反而Lokman俾我感覺係次次都差唔多冇咩突破，但勝在講嘢有條理，做隊長係好的。
Stanley係我愈睇愈有好感，好照顧其他成員成日俾機會其他成員講嘢，同埋又好搞笑。

老實講對tiger都幾失望 其實佢可以有舞台魅力 但唱歌真係好唔入咪 同埋ASAP可唔可以搵次rap得準呀 十二之中個得佢撻Q 當有啲連獨唱都冇時佢仲要兩個live都甩到咁 因住下次冇得唱

我反而越黎越唔鍾意Stanley，佢爭野講喎
仲有

有冇人覺得企中間位同要講既野應該輸流講平均分，有某幾位成日企則邊又冇得講野好係佈景板咁好慘

我幫edan講返幾句好說話啦
認真佢又唔係得個好笑既

佢音樂既才華其實係超屈機 鋼琴小提琴8級perfect pitch
唱歌一定唔係最勁，但聲底磁性，係團入面唱歌上jer ian jeremy之後應該就係佢

跳舞能力佢其實同jeremy差唔多
mass dance其實睇過片佢係企最前center 不過同隊成班professional dancer邊有得計，但佢其實都跳得好過jer ian alton tiger

其實佢最大問題係太平均，唱到跳到但唔夠突出
最叻既音樂才華又係團入面用唔到
見佢演唱會一自彈自唱，鬥琴真係成個人唔同哂
所以佢都要諗下佢應該點行先得，好彩佢份人搞笑，如果唔係應該又比人遺忘

不過我覺得佢既潛力係姜B後最大，因為其實佢先21歲，但佢既實力係已經叻過好多人
加油啊edan，唔好比人睇死

我覺得佢穩定過Jeremy

Edan既搞笑才能太強勁 掩蓋左佢其他潛質

但係叫姜b講一陣又講到1999

音樂才華 又唔係識寫歌 去做郞朗李雲迪囉
我認同Edan靜靜地彈琴係吸引
但係依家玩偶像團體
下下搬個琴出黎俾你彈先表現到就死得啦

識寫歌先叫音樂才華？

問題係成團人都冇幾個可以清清楚楚大大方方咁講到一段野又唔怯場
AK講親野都好緊張個節奏有啲怪
最紅嘅姜B成日企中間但講親野都一舊舊
其實依家已經多咗有唔同人輪住講野
特別係啲可以事先prep好背好講咩嘅
叱吒後台少少時間都有輪到好幾個講
算係咁啦

咁音樂才華邊一part放到落偶像團體?
搬個琴出黎俾佢彈伴奏囉

尾二果段
最叻既音樂才華又係團到用唔到
要諗下應該點行先得

你盲架？

我講緊 我同意 佢d音樂才華喺男團根本用唔著
而且係根本成個娛圈歌壇都冇一個位置適合佢
因為佢所謂有音樂才華 係做幕後作曲作詞編曲都做唔到
好未? 滿意未?

但係依家唔試下比多d佢講
到佢真係有機會單飛個陣講野都會1999

點解我一講佈景板你地都會諗起姜濤
我其實覺得依家講得最多係lokman同AK
其次已經Anson Lo同姜濤
我講緊既佈景板係除佢地四個之外個幾個
同埋如果你依家唔比多D機會佢地試下講佢地可能永遠講野都會1999

但其實2個Jeremy 同tiger 講野都唔錯
次次都分配唔到比佢地出下聲

Jer講野唔得喎，好多次都唔知佢想講乜

Tiger唔ok
把聲本身沉 講野都唔提高聲線
真係基本連聽都聽唔到
Jeremy我認同都ok
只係可能反應唔夠快
Jer講prep好背好嗰啲都ok嘅

其實對tiger真係有少少失望
演唱會自己solo嗰part可能比較難handle唱跳
唱得唔太好唔緊要 始終啱啱出道
但asap都出左一段日子 一人都係負責好少部分
倒數嗰晚咁大個stage都甩其實好肉酸

其實我覺得佢把聲幾好聽 同跳舞好charm㗎
希望你喺唱歌方面下苦功啦

但tiger 思路清晰同埋最重要嘅係佢最冇懶音
全隊啲懶音真係聽到想死

記得有次係大陸電視台訪問佢地
要講普通話
最後就係Jeremy同姜b講
Jeremy個次講得幾好
唔知有無prep定

其實姜B自己一個開Live時講野有紋有路，不是1999，講咗成1.5個鐘，可能成團人時又無咗自信心，同凝住自己細，有其他人負責講

你見識少就唔好沖出黎柒啦
要講鋼琴小提琴，你上yotube search下大陸好紅既henry劉憲華睇下人哋嘅表演啦
同埋你知唔知 識樂器 對作詞作曲編曲係幾有用
Perfect pitch係對唱歌幾有用
你諗野睇野咁表面 連人地有音樂才華既事實都唔承認
仲要一口認定人地係歌壇生存既空間都冇
真係太過份

好柒

其實想問Stanley是唔是又早走
中段開始每逢影台下，掃到mirror位好似都見Jeremy隔離冇人既 直到完場

你估佢係Alton或者Stanley咩
有乜衰唔衰，留番俾大家search下囉

Edan真係幾靚仔

希望快啲出多幾首新歌
以後唔使再唱1秒間
其實成班男仔喺度跳唱快歌幾好睇
依家香港成個樂壇都冇真係好有新鮮感

我同意上邊講對tiger 依家個表現幾失望
有時只不過唱一兩句都甩
Lokman Stanley之前唔好但依家都有進步
tiger 平日喺節目又一句聲都唔出
其實佢之前比賽嗰陣都幾好
記得佢自彈自唱英文嗰時都幾charm
唔知做乜入咗團之後差咗咁多

哦 有用呀有用呀 咁有冇用到呀? 開始左未呀?
琴晚live講作曲都係講Ian咋喎
慢慢諗下點用再學下先出黎打滾囉
唱歌好唔好聽同perfect pitch根本兩碼子嘅事
聽唱歌睇表演拎八級鋼琴同perfect pitch出黎J我真係見識少呀
幾時J埋Ian Lokman跆拳道黑帶 Alton健身教練牌?

Sunny主動提到佢 祝佢順利
起身打個招呼鞠個躬 都係禮貌黎嘅

嗰次有驚喜呀

冇影到都唔知佢有咩反應啦，或者take唔切果一秒間呢 林狗提佢地都影慢十幾拍啦
我淨係知佢肯定會回贈個燦爛笑容

我都想講，雖然姜仔有時講野lur lur脷，有時發音怪怪地(唔似係鄉音)，但內容係有紋有路
尤其是決賽之前既活動同贏冠軍後班記者圍訪，佢D答案係好犀利，果時覺得條友咁勁答得咁好既，痴線架 佢好清楚知道自己想點同應該點，就算入團後，佢講野都得體，會顧fans又顧住個團

佢比賽初頭做訪問係on 99咁，可能怕醜，雖然宜家有時都要load下，但其實佢答問題係唔差

尋日live都係 識講到時係攞個人地心服口服嘅獎
其實佢好清楚自己做緊咩同出面點睇佢

好似趕去同條女旅行

真係冇心做唔好浪費左mirror個位啦
搏殺期唔曝光同條女去旅行
Mirror已經太多人 大表哥翻去做消防員啦

係飛左去冰島
點解公司會批准

姐係人係唔會進步唔可以慢慢學既
我屌你既唔係因為我覺得佢而家已經好掂
而家佢有住一手好牌，有其他人冇既能力，有好好既potential
但你一口就咬定人地冇可能，識既野係冇用
係咪每個artist一出道就要識哂所有野？
Ian作曲？曲呢？咪又係得個up
同埋跆拳道黑帶同健身教練牌根本就係偷換概念，兩樣野都唔關音樂事
算啦，溝通唔到，完全唔理性

咪講左叫佢慢慢學完先出黎撈囉
講黎講去都係講緊啲佢未開始做但係你覺得佢有可能做到嘅野你真係好撚理性呀
唔讚你個Edan就好撚唔理性 真係溝通唔到
番去J張佢張八級證書 perfect pitch啦

我上面咪話中段已經留意到，所以好奇問
可能單數跳隻舞仲好睇呢

係尊重自己團隊嘅好心改遲一日先飛啦

之前live有人問佢做咩唔一齊去旅行
佢仲話工作緊要 叱咤咁重要點可以miss

出現當出席 原本仲對佢印象好番少少

好似姜仔11月出牛陣個func已經講左會去頒獎禮

明知都唔遷就
仲成日獲厚待，原來史丹利後台咁硬淨

是但啦 後台=/=觀眾緣

條女仲要成日po d攬攬錫錫story
做偶像咁樣好咩

條女成日出啲post同條仔一樣咁煩

同lokman條女一樣

佢地兩個都唔係吸妹妹仔客㗎啦，唔緊要啦

宣示主權

十強去美國早走就話一早簽哂約一定要番去做dancer
而家為旅行喺頒獎禮早走

條星座撚又黎料?

真啊 張敬軒唱緊百年樹木嗰陣
有fans拍片影佢地
星座撚已經無左人影

冇計啦人地唔休做 趕住飛去冰島做攝影師呀

自己啱啱叫做洗番底又做啲乞人憎嘅野 關我撚事咩

同意
一開始個組合啱啱成立你話有d手尾要完成埋都ok
AL同Alton本身都教跳舞教健身
好似最近都慢慢quit哂
投入番身為mirror一員既工作
但係而家佢仲要係同條女去玩 對佢又失望番

佢十強個陣俾人鬧到暈都已經知入到mirror
好彩最後jeremy入到 如果唔係

Jeremy完全有份做男團既passion
佢地話佢永遠都係最準時個個

佢條女 出少句聲當幫忙好過

澳門個集mirror go佢準時去化妝所以先唔見人
話姜b遲佢半個鐘call time佢靜靜地出去唔想嘈醒佢
jeremy真係好好

好心俾人揀入男團就珍惜下機會 連團隊都唔識得尊重學咩人入嚟
lokman要拍戲冇計 就算之前edan tiger要考試嗰排都唔會隨便缺席團練/無聊ig live
而家mirror第一次去頒獎禮 仲要係叱咤
你隨便去打個卡就趕住飛去瘟女？既然你喺唔喺度其實大部分fans都唔會在意 咁唔重視件事 覺得去玩緊要啲嘅 不如索性慳番啲set頭化妝錢唔好去啦

之前見大表哥都幾搞笑有改觀
依家形象又衰返

X2 聽完大家咁講覺得佢好唔上心...

佢喺tg group話係去做義工 點睇

都唔係急果一時啦
老作 講大話 衰多兩錢重

本身26號走
特登為左倒數show 同叱咤 改機票
真係好撚偉大啊

笑撚左 咁既大話都講得出

花姐冇野呀
不過唔係話史丹利尾二入團咩？

邊度鬧

做條女嘅司機/攝影師都係義工嘅一種

唔係啦
一早擺咗佢入團
只不過之前負評太多踢返佢出黎
最後魯生跟佢地去完美國覺得佢無觀眾講到咁差就擺返入去

有心改就改遲多日啦 洗乜早走

男金果陣？
唔係啦，好早已經發現唔見人喇

不過想知fans點影到佢地，邊度有得睇呀？

我冇睇ig，但記得你地講過佢同條女去上海(???)風流快活，其他人就o係美國集訓，所以俾人鬧既

其實佢存唔存在我都冇乜所謂 不過佢入得mirror就要有番啲對工作同team work應有嘅態度同尊重 冇才華冇人氣連最基本嘅工作態度都冇 收皮啦唔好阻住地球轉

啲fans放上tg
班姜糖偷偷地行左去搵姜濤say hi
一路行一路影

林狗提起佢地嗰陣已經唔見左

咁樣叫為叱咤改機票
佢係咪果D諗住辛苦左一個月準備演唱會要請假o抖下既人呀
入行未夠2個月就放假佢都算威

仲有唔係唔知聖誕新年係搵錢黃金機會呀？ 預26號走都唔係路啦

我知啦，果晚睇直播中段我已經發現佢唔見人，冇理由次次鏡頭掃過mirror果邊佢都去左toilet架 所以琴晚忍唔住問佢係咪又早走

我係想睇fans條片呀
咁即係影佢地背脊？

好明顯Jeremy 隔離嗰位吉左

美國個次要早走番去做周柏豪演唱會dancer
但今次就

看圖作文吧！

做咩義工呀

出道未夠三個月就去旅行真係好撚過分
理得你係去瘟女定做義工
漏低成班兄弟喺香港搏殺
Mirror go 又就嚟播晒之前拍落嘅野
應該係等佢返嚟一齊拍
新歌好似開始傾
成隊比佢一個拖慢晒進度

又講到叱咤好重要咁
屌 如果真係咁重要就唔會中途走啦
大佬 新人嚟㗎 都唔撚尊重場合
我真係唔撚信乜義工係咁撚重要到推唔到

唔洗等啦 平時啲訪問拍野都唔係成日出現㗎啦
係咪覺得mirror咁多人少佢一個唔少所以可以彈出彈入 今日又有訪問星期日又百萬行 就算呢啲唔係重要event 做得新人 就算event幾細都應該full team出俾好印象人㗎下嘛？大家都知mirror有十二個人 出到嚟永遠少咁個？
身為一份子有乜理由可以隨便掉低就去旅行 天王巨星都唔會咁做啦 可況佢乜撚都唔係
呢個係態度問題 冇心做就咪撚做 唔該唔好留喺度獻世拖累其他人

Jeremy隔離冇人果晚睇左成晚啦

我係想睇條片既mirror咋
不過影背面，算啦

我知話係幫Pakho伴舞，但之前見人話佢都有po攬女相咋

算啦
去最和平、最宜居國家做咩義工吖

後台由此起

推到退團
冇人氣冇實力態度差 憑咩留低
個個都睇得出重視同感恩 除咗佢

做壞規矩 其餘十一個係咪鍾意去玩就任請假先 咁永遠集唔齊人啦 根本有自知之明都唔好意思請假去玩啦 去去下頒獎禮早退搭飛機 你當呢度番學走堂呀？ 呀唔記得獅子座係咁自我中心㗎可星座撚

咁JeremyB咪得自己一個坐 冇人陪佢傾計

左邊有Alton

其實成員唔知會點諗 俾著我日日唔夠訓咁多行程
有隊友就可以遊山玩水

其實百萬行係重要event，要做勢架，電台電視台會晒冷，隔離台全部高高高層都會去添
Viutv今年勁呀多左班小鮮肉，fans照計多過隔離台出席果班 今年改左地方唔知係點，如果可以圍觀要狂嗌mirror
希望mirror有D話題同記者傾，可以見報啦
往年每個台會派10個最紅藝人一齊同特首合照，有人自動棄權慳番

係架，做呢行梗係越忙越好，點會諗住放假旅行，最好長做長有
好意思返新工未夠兩個月就請假果下好野

兩個月試用期都未過就咁嘅態度 花姐好難管姐
佢地今日好似拍野拍到好夜 少個無謂人分薄鏡頭都好 仲有好心條女咪撚咁高調啦 仲post story咁厚面皮 嫌少人知條仔掉低隊友去風流快活咩

痴線 家咩庭活動 咁做對其他人公平咩
其他仔都係有得放假先陪女朋友 聖誕先放下閃姐
其實佢係咪俾人逼入mirror㗎喳 唔想做咪霸住個位啦 橫掂都冇人想見倒佢 同條女part住去做二打六咪得

Lokman女友生日咪又係要開工

Stanley真係自己作死 明明人氣已經唔係高 係最近好咗
依家又

stanley真係博屌架喎 咁快扮大牌真係抵你冇fans
講真又唔係冇假俾你放
聖誕節成隊mirror都齊齊放假, 姜濤直頭返左大陸

搵倒佢嗰個咩義遊啦 咪又係去玩
有得隨時取消㗎喎
不過都係嗰句 係敬業同工作態度嘅問題
明知有job都照請假 做artist你估打office工咩
做呢行係工作決定你假期 你憑咩揀job做？
不過講多無謂 係咪都唔受歡迎㗎啦 所以都係早走早著

Edan個live
Btw有成900個人睇

佢真係好鳩又好可愛呀

睇條女ig都知係去玩啦
snowmobile係咪好好玩呀

真係拎啲銀黎比鼻窿

好鐘意佢咁鳩

派膠實力偶像派
edan live應該係mirror入面第三名多人睇

早排播咗mirror go Stanley 形象好似好番少少
轉個頭佢又玩請假去旅行 其實佢係想點
同埋佢女朋友咁唔識做
Stanley咁樣走咗去都唔係咩光榮嘅事
佢女朋友仲要日日post相
係咪嫌佢男朋友人氣太高 想造低佢？

viu百萬行live jer講左stanley去左旅行
其他成員即刻話係做義工
jer
其他人問你咁唔了解自己兄弟你唔知佢去左邊
jer答唔知喎我真係唔知佢去左邊

笑咗

因為jer都覺得佢去左玩

Agger 柳應廷真係好可愛

姜b好慘

係咪有fans送左魚公仔俾佢 見到有story佢拎住條魚
好搞笑 鍾意睇魚

睇魚魚

係 個fans係海洋公園買俾佢 除左魚仲有水母

有水母咁正?!?!
真係好搞笑

我之前已經發現
是但

姜濤d fans都幾好
咁早去百萬行都去支持佢

Keungto Ian Ansonlo
何來第三名

不如討論下ian
其實我覺ian節目之後真係露哂底 存在感越黎越低
佢真係全靠節目同花姐句男神先做到而家既人氣同地位

無可否認佢存在感低左過比賽嗰時
但我鐘意佢咩多才多藝又夠傻下傻下
佢近呢個live同mirror go都講多左野架喇

好心佢女朋友就低調啲，方死人地唔知佢男朋友去左玩咁....

Btw今日百萬行好似都幾多姜糖去

其實佢真係多才多藝？佢唔係得唱歌同結他咋咩
因為其實佢比我感覺唔係行才子而係鄰家男孩

講個咁柒嘅大話
隊員都唔知點兜

仲有港隊男排同識拋鑊切野
不過你岩嘅 其實佢係鄰家男孩type 多過係才子

同埋就算唱歌都係成日唱英文歌 唔夠共鳴

睇返今日大合照其實當初三甲都揀得好合理 雖然我好鍾意肥仔 但擺呢三個出嚟唔打得都睇得下

可能有人唔鐘意掛 但繼續講

柳柳睇魚魚
個集mirror go好好笑

想知點解我條仔咁少人講

個鼻

個鼻好假

我有時覺得AL星味仲勁過KT

比賽嗰陣Ian的確幾有吸引力 唱歌又好聽 走情歌王子feel的確唔錯
唔知係咪因為花姐偏心佢 俾多啲鏡頭佢 比賽嗰排佢人氣係十強入面我諗都只係僅次姜濤
但佢自己好似就唔係好爭氣 定真係露哂底
出道後其他冇俾人捧過嘅好似edan 陰莖 都憑自己性格或者實力游返上嚟
但ian而家真係越嚟越透明 同埋搞咩而家成日唱歌都走走地音咁
之前比賽後期唱嗰邊比較突出嘅可能就真係得ian一個
而家唔淨止佢 jer唱歌都好聽 其他人都可能慢慢追上 好似jeremy唱歌都唔錯
ian真係要再爭氣小小

因為佢其實名大於實。。
佢把聲第一下聽落去好聽，但其實聽耐左就會悶，因為其實佢冇乜techinique
比賽入面淨係唱一兩句or分半鐘我地咪會wow囉
但而家佢一唱要唱4分鐘成首歌既長度，好似演唱會咁，其實係好平同唔會想keep住聽
其實講唱歌，jer一定好過佢，有感情有起伏又爆得又收得
只係因為花姐偏心/節目既因素導致ian果陣咁爆
但到而家其實佢既粉絲係唔會再點增長，因為佢冇左節目既剪接已經變到唔吸引

我認同呀
啲人成日話姜濤chok (某程度係只係識佢先講佢 )
其實教主先係最識chok嗰個 擺pose又叻
留意都耐就知姜成日on99咁

🌜🌜🌜🌜🌜🌜🌜🌜

其實會唔會係因為有d人係背後有公司先
最初就會畀多d鏡頭佢地先
之前個里奧咀咁樣都留到20強
個節目又成日講佢靚仔咁

識擺pose

睇番近期d個d啦

其實果陣留Al而唔係留狗毛嘅話ian一定冇依家咁多fans，決賽姜濤都有好多票係啲神徒幫手投，al都真係幾唔抵

其實而家ian ak lokman冇左節目都越黎越dup
反而jeremy edan jer哩啲終於多左人賞識上緊黎

Ian把聲的確好聽 唱功其實麻麻
入跳唱組合難為左佢
佢應該會學舞學得幾辛苦下
跳舞又搶唔到fo 綜藝又唔夠人搞笑
不過又未夠料單飛 磨練下都好既

比賽期真係唔洗睇決賽都知三甲係邊個
不過依家mirror各有成長 又有d十強冇而個on9賽制foul左既人 又唔同講法

Ian真係好唔掂, 當初仲投佢一票, 佢長期係完全唔入狀態咁款, 個人要hyper d先得架 做男團, 唔係真係生存唔到

所以見到某啲姜糖鬧AL就覺得佢地好撚仆街
好彩當初我冇all in姜仔
有兩票投咗肥仔同edan
Edan真係好正 jer都係

Edan真係決賽後返生

狗毛就留硬既，果時係Ian、AL、亞Dee之間揀，如果唔係俾Ian入，唔知mirror有冇佢份呢？

有咩慘

應該講緊被人跟到去屋企樓下？

識d野
佢本身自己都好鍾意supper
上次1221 concert佢係band個part做vocal都畀其他人知道佢唔係淨係識企定定唱柔情嘅歌
雖然都好鍾意佢唱情歌但都想聽佢唱d pop rock類嘅歌
主動呢d係上次mirror ig live佢都多野講左
仲話想唱多d band sound
但其實佢真係慢熱
睇佢都幾多野講

星座撚咁有錢成日去旅行

就算成班兄弟喺香港傾嚟緊出碟
都要咁辛苦山長水遠同女朋友去冰島膠流
辛苦曬stanley

人哋做義工呀

點解好似成日冇左Frankie?
Mirror go海洋公園同煮野食都冇佢
公益金都冇佢

公益金佢話屋企有突發事，所以嚟唔到

除夕有蛇王輝喎

唔去冰島就唔知冰川溶得快？

係喎
不過今晚冇佢
好想見多啲佢

今晚開頭都有既，不過要落足眼力先睇到
在右邊
我都想睇佢多D呀

點解叫蛇王輝

上一集mirror go

因為佢上集捉蛇，一D都唔驚

笑咗出聲

Stanley是個好人

聽幾個講座就叫做義工 多撚謝晒

其實佢乜都唔寫仲好啲

and let me late coming咩英文

搞”義遊”嗰個組織SEEDS係咩黎
Google都搵唔到d咩資料

佢指改機票遲join果樣野？

唉，所以特登寫篇野仲肉酸
知人鬧仲主動提，避下風頭好過

繼Lokman唱歌屎後又一傑作

有冇人有睇今集mirror go
好好笑

姜B同AL驚到匿埋係櫃到

佢地既反應
你眼望我眼、打眼色。。。入曬鏡

有呀
去依度討論：
[ViuTV]星期一2145-2230 全新偶像真人騷《MIRROR GO》

好記性

改咗句英文 有mon post 喎
想同你講 喺呢度講唔係因為在意你 係戥其他仔仔嬲喳 冇人氣仲掛住瘟女 報百萬行啲新聞都報晒你缺席啦 mirror永遠都唔齊人貪好睇咩
根本出道後你多咗存在感都係因為同其他仔仔互動多咗 如果唔係鬼有人理
冇人支持仲要毫無團體精神喺度阻撚住mirror做嘢 過主啦 推到退團

仲未返到香港！

佢條女都幾難頂下

好嬲呀

岑傲明冇睇過mirror既演出，就assume佢地咪嘴，寫咩視評呀佢，做傳媒咁既咩

點樣可以話俾依個人知佢錯左，仲有要出更正啟示呀
唔知既睇佢段野以為真

篇嘢邊到有得睇？

【岑傲明視評】《Mirror Go》：我要做韓團

其實佢評過D咩
團綜名似Wanna One;
而推出團綜《Mirror Go》複製韓國綜藝，既可以填塞airtime又自我宣傳，一舉兩得。
完

圾圾文唔使理

覺唔覺得AK份人好大哥哥好重感情
佢同Ian,Edan關係真係幾好咁
Ian平時好cool 但同AK一齊個人都開心啲咁

但佢亂up喎
Mirror未試過咪嘴，次次唱live仲要開全咪，一個天一個地，俾佢公開誣蔑好離譜，唔知有幾多人睇到信以為真 仲要串佢地攞唔到獎，有因有果，痴撚線

佢好應該下期更正番，香港男團mirror無咪嘴，佢唔肯寫，明周都要出告示啦，總編唔睇下就幫佢登

垃圾視評都係抄人，人地話乜佢又話乜，都唔知有無真係睇過D野
唔支持新人都算，仲借D意踩一腳，仲要根本無聽過就踩，衰到o丫

Mirror唔止着重舞蹈和節奏，跳唱依然唔咪嘴，團隊未正式出道已經係live跳唱啦

我都覺佢好好 勁有義氣又照顧人
好男朋友feel
但唔知點解成日比人覺得佢好串

認真Ian真係收得皮 自己單飛都分分鐘仲有得撈 睇mirror go 唔知真係以為佢係路人
Btw 硬係覺得佢哋12個 中間有啲人係唔妥對方
節目入面睇得出

我硬係覺得AK唔係好鍾意姜濤
其他真係唔知
你留意到邊個唔妥邊個？

AK唔妥Alton
Alton 個人都幾造作

比賽個陣你話唔鍾意我都信既
但宜家真係唔覺喎
之前叱咤兩個ig story 互串對方
仲有睇live 我最鍾意就係睇AK 同姜濤既互動

無啦佢地friend架
啲互動好正
好記得ak有個story同ian係街撞到姜b從後突襲走去嚇佢 好正

我而家都對AK好有好感
外表串柒柒MK格, 但其實好暖男
佢根本就係鱷魚頭老襯底 個反差好正

一直都幾鍾意佢
個feel係正宗衝動mk 但個人其實好好

咪就係
係咪嘴嘅 就唔會聽到Tiger甩beat啦

佢擺明係扮啦 成日扮傻扮Q扮笑 見到都辛苦
假到死
見佢成日發脾氣就知佢根本唔係啲咩傻更更QQ既人啦

ah yeah 個幾下真係搞唔掂

好野！但關寶慧個樣係合理啲

出道咁短時間，型都未定就冇話啱唔啱嘅，唔試吓俾人睇點知觀眾會唔會接受！

對AK都真係越嚟越有好感
之前係造星佢個feel係有啲串同mk
但睇mirror go都覺得佢好投入同會照顧其他成員
雖然佢有啲mk 但脾氣好好 上次俾人淋凍水都冇出聲

姜濤成日話AK面肥好好笑
有次live講開開alton面型
姜都即刻笑ak

我覺得造星啲人係鳩咁吹奏佢發呆吹到過撚晒火
後尾佢成日repost 啲人key塊樹葉係佢個口到
屌你老母
身為肥賢打手我都頂唔撚順
我寧願佢sell 西面有個句講個句好過而家扮呆
啲「頭號」fans 又咁鐘意係咁講講講講講講講講講
佢叫人唔好噴水man好多, 我鐘意咁嘅佢多啲（我覺得only 勿屌 )
不過算啦 幾條友係連登鳩up佢唔會care

造星時同狗毛鬧交咪西口西面
我好撚鐘意佢咁做

示意gif

11個 知唔知醜 慚唔慚愧
垃撚圾

呢個陣容岩岩好啦
佢唔寫到明11個都唔覺少咗個

睇吒叱個鏡頭影住姜濤嚇親個樣AK捏佢塊臉就覺得AK當姜濤係細佬好錫好寵佢嘅感覺

西面真係好正

11個唔多唔少

同大家關係冇咁close好似係tiger同Ian
兩個都好少出聲 比較靜 有啲難以接近既氣場

Frankie Jeremy雖然都靜 但感覺上同上面兩個唔同 大家都願意親近佢地多啲咁

睇mirror go Jer份人都幾搞笑 感覺上同其他人愈黎愈熟

Edan AK lokman 姜濤 Alton就同大家都玩得埋

AL雖然都好yo 但feel到有啲人應該唔太鍾意佢咁

Stanley

Ian同tiger ak lokman Frankie 都fd
就算同al Jeremy放假都會約埋一齊玩

係 AK 仲要勁大聲咁話 邊個嗌我個名！！！ 笑到我

Tiger都有
好似見佢出現係其他成員既ig咁

AL啲ig story永遠都係自拍+神徒既禮物咁滯

Ak一出聲就係衝動mode 好正呀ak

Ak lokman frankie tiger都講過mirror入面最fd嗰幾個有ian份

以為睇到隻雞仔完
原來下面仲有個名
(真係既)

edan上次開live話最熟係阿jer
應該本身造星40強分到一齊個堆會熟d嘅
同埋10強個班都會熟
相處時間耐d就會熟啦
希望佢地個合宿搞得成

感覺上alton好似冇話同邊個特別熟 係同B1熟啲咁
同埋姜仔開live話孤獨 可能做野會同大家一齊玩會吹水但就算同AL熟啲都唔會私底下出黎 更何況其他

菜式名幾好喎 鮑你撈起 多多粉絲

皮皮又靚仔左既 髮型幾好睇

無睇個live但聽人講佢話mirror係工作夥伴
朋友係造星10強時訪問個2個？
真係聽返黎無睇

姜係咪有啲generation gap呀
團入面細個啲批黎講
Edan都算幾玩得埋
Tiger本身都唔似19 佢地好似無乜交集？
真係好少見私下有同其他人出去

為彈而彈 恰細路
夠膽死無睇過就落筆批評人
Mirror唔好衰俾人睇呀

AL都冇？ 之前好似有人話撞過佢地同Ting Ho一齊既
平時見姜仔玩得好開心
仲諗住都幾好丫有班人陪下佢
原來佢覺得孤獨

無左最垃圾嘅stanley
11個真係岩岩好
Mirror 幾時真係實行akb畢業制
好想stanley快撚啲單飛 咪阻住晒

Tiger 鏡頭前好少出聲 但其實同大個啲成員多啲計傾
見ian frankie 成日攬住佢 lokman alton stanley都有講過tiger講野幾好笑
反而同差不多年紀無乜交集
應該係因為性格偏向成熟啲
同埋佢好似一放假就陪屋企人 所以無乜私底下同其他人出去

佢話自己唔識同人相處
mirror成員係friend但係又未去到好熟
佢嘅朋友要係由細識到大好熟個啲
成員叫佢放假一齊玩佢都會扭扭擰擰
之後會試下跟佢地出去
(意思係咁確實點講唔記得)

覺得佢本身係鐘意玩 但個人慢熱

12條友合宿都唔知住邊好

星座撚一單飛應該可以即刻收皮

錯喇 係單唔單飛都收皮

咩呀人地型英帥靚 最近多左fans (水軍 ) 話越黎越鍾意佢 好正呀加油呀

咁都正常嘅
話晒本身大家背景咁唔同又有年齡差距
之前見啲人啲反應嚇到我以為佢講咗啲咩

哦 咁單飛啦

而且姜又特別多job
我諗佢有得放假都會自己抖下

叫佢做全職義工啦

本身諗住去泰國節 改後面schedule
點知唔齊人 仲要冇皮皮 宜家諗緊趕唔趕去

星座疏乎完當冇事有得出公開活動

每次睇胸肌都會諗左係咪講緊肌肉

冇人想見倒佢囉 阻住晒

睇舞台劇唔齊人但有佢份
感覺怪怪

仲想話咁早拜年
原來係壓軸一集
時間剛剛好

Edan真人幾靚仔

個個見到edan真人都會話原來佢好靚仔
其實佢係mirror係top3靚仔

今日係聽到好多人話Edan靚仔
可惜今日個妝... 同埋佢望落好攰

發覺佢地真係好撚多fans
行過商場全部爆哂 個個都舉哂牌

有冇相可以share？
我喺外國冇得去

到底2月fans meeting會點搞
好想快啲知
應該又facebook抽人？

唔係成立官方fan club咩
都要限人

但咁多fans
個個為咗fansmeeting 入官方fans club
都成千幾二千人

已經少左5個成員既fans

全民造星99強 三大靚仔
Frankie Anson Kong 姜濤
我仲等緊佢地三個一齊拍廣告 成日爭少少

實係al會同馬友𡃵

啦

佢地好明顯唔係好熟
佢地啲taste差幾丈遠
Al點會啱馬友咁騎呢

AL似鍾意姜b多啲喎 兩個私底下成日BB黎BB去咁

睇viutv見到3個mirror廣告
由ASAP MV拆出黎 每個30秒
唔知仲有冇呢

official mv好似反而冇之前兩個咁好睇
佢地啲衫好累贅
例如姜b個件咁睇唔到隻舞個啲力度同啲step
同埋啲shot揀得麻麻
搞到隻舞有啲亂同咁夠powerful
明明好好睇架麻隻舞

jeremyb d鏡頭好正
jer開頭個套衫同戴帽好好睇
好唔鍾意alton個頭
後面套銀色衫就…
同埋ian solo個段駛唔駛大頭到crop左半塊面呀

做咩唔化妝遮
我覺得成個mv有少少亂咁

ansonlo塊面白到呢, 洗唔洗咁厚粉

好多shot都out focus
同埋好唔鍾意佢地一班人圍住鏡頭un下un下, 好亂又唔好睇

佢不嬲都厚粉 我頂唔順
啱啱睇多次ian嘴對落粒暗瘡又真係好明顯

Ian 個大頭好唔靚

啲大頭有啲太大，同埋有啲成員表情好尷尬，可以再練吓

想介紹佢用skinoren

gogogo
可以dm佢

屌u 又推我做on9
肥賢見字請dm我

我冇推你做戇鳩啊
你而家自己做假膠

真係好多outfo
un吓un吓果度我都心諗做咩
一秒間有呢類shot係ok
不過ASAP明明可以focus多啲落編舞度 好可惜

然後啲大頭lol
係咪見啲人成日講冇大頭所以個個都整到咁
個個啲暗瘡都好明顯呀大佬

啲衫我都唔係好明
不過Jeremies啲shot好靚~

Mv Stanely rap個段影到佢勁樣衰喎 雖然平時都唔好得去邊

Ian通過唔到大頭測試 遠睇較佳
同埋點解星座撚咁多大頭
Frankie咁靚仔就得嗰一秒都唔知有冇
陰莖戴帽好可愛
BTW銀色套衫做乜鳩

講還講 唔好po圖

睇到好乸嬲
皮皮已經無solo 連跳舞都唔俾大頭 Alton反而咁乸多
唱英文可以俾下shot皮皮o卦 得果半秒仲要同星座撚疊住 全句俾曬皮皮都唔多啦 10秒後咪有星座撚chok到好樣衰既solo咯
痴線 連西裝大頭都無埋
editor應該係好唔鍾意皮皮

完全唔乸明點解少fans既星座撚o甘多大頭 仲要佢D表情 班幕後唔乸係覺得好正呀
做得o甘明顯做乜呢
睇親mv都好火 唔會再loop

d衫咁撚柒
Fans都睇唔落去啦 街外人會點睇

個mv 鏡頭運鏡角度中學生級數，影到班人超七，尤其係大頭咪咀d shot

肥賢下巴啲瘡好大粒呀！突晒出黎呀！
啲鬚根又好多好黑呀！
做咩唔用美圖獸獸磨皮呀肥賢

藝伎回憶錄

好撚樣衰呀屌你 仲要咁多鏡頭
睇一次唔會再睇

直頭拍到好似皮皮冇到咁 下次再出mv唔好咁喇
咁靚仔都唔影多啲shot

講還講

好老土，睇咗一次已唔想再睇

viu揾間好啲既production house拍MV啦
拍到柒哂，隻舞幾型都冇用啦

好明顯今次係為左個廣告而拍個MV
Fans嘈所以咪再剪個正式MV囉
一秒間就拍得好啦, music break對鏡跳舞嗰段超正

明明asap可以拍得型過一秒間好多
但而加完全唔想再睇asap mv

DANCE VERSION好睇過正式MV

又一次嘥料囉
睇返studio mv或者countdown show好過

個mv令我第一次覺得佢地有亞視味

咁又冇咁誇張
係冇咁靚仔啫 未到柒嘅

好似90年代嘢

都唔明點解ASAP個編舞我係第一次睇係眼前一亮既情況下
個MV可以搞成咁
屌 明明幾中意依首個勢

屌 仲有edan果句 don’t waste no time I ready
明明句野讀得勁撚型 但個shot拍到勁柒
唔係爵爺夠靚仔 都頂唔住咁柒既shot

得閒換吓位

Agger 呢個位真係可以拍得型好多囉

本身有少少期待呢個shot
點知

隻舞呢個位edan solo
wide shot zoom埋去仲好啦
全部大頭都柒到咁敢睇

真
Studio dance version咁仲好過而家
本身好期待

我睇mv果陣個腦一路諗住呢句佢到底係用effect定係打住嗝咁講嘢呢

佢本身把聲整到

係囉 佢明明跳緊舞solo個位好型
大頭close up就咁咪咀都唔知做咩

咁皮皮有無得出國拍野啊 ？

皮皮 Ian Jer Jeremy都冇

見到星座撚有得去，個心就好唔舒服
應該係佢做義工果陣全隊出國拍囉

佢地拍咩？

MIRROR GO 去泰國

點解星座撚同Alton都有得去

屌 想講星座撚既綜藝感好差 睇mirror100問
明明佢同edan都讚自己靚仔
睇edan講覺得好好笑 但睇星座撚講就直接反左白眼..

利申返先，果陣係未唔中意星座撚 係單純聽佢講果下想佢收皮姐

泰國節特別4個人冇份去都估到
皮皮之前唔得閒 玩少幾集無辦法
宜家有時間就無份出埠
大膽唔俾既 下下依娃鬼叫先得
接二連三o甘樣對皮皮好討厭

何止唔舒服 直頭要上發洩擂台
疏乎完返黎乜撚都有份 你老味
有後台真係大撚曬
MV同廣告同stickers都未嬲完
星座撚何得何能霸O甘撚多資源呀

Alton都算
條星座撚無紀律無觀眾緣無野好都有份拍
唔撚係泰國旅遊局揀個無fans既人去呀 收皮啦

皮皮呢排story成日同人排舞係有乜搞

屌佢啦以為自己好撚風趣, 成日講土味情話
Edan真心膠先好笑囉

又冇皮皮
好想睇佢呀
我要皮皮呀

點解另外個4個無得去
Jeremy

又無阿jer

但見到ian同jer今日一齊做野
係錄歌就好

係，studio mv好太多
無乜野出番去睇B2 dance battle好過
講開又講 條片無啦啦重新上過480p
又唔俾人睇靚到發光既皮皮
view同comment無曬 痴線

今日出嗰個cosmo訪問冇星座撚 佢地講要all in要取寫 好應境

捨

屌 明明依幾個人氣分分鐘仲多過有份去泰國果啲
雖然應該幾多人覺得阿jer冇乜人氣
但幾中意睇mirror go有佢
睇到佢好蠢 又比人擺上枱 就覺得好抵死好好笑

想補充埋 皮皮根本係mirror既零負評成員 仲要靚仔
根本就好值得多啲鏡頭
你拍多啲皮皮 無論係唔係皮皮fans 睇到佢都覺得開心同賞心悅目囉

仲話肌肉就是力量
但其實佢多叫係鋼條
件背心開到咁低 波罅都冇條
佢樣又唔睇得 身又唔係真係好得 又唔唱得 又唔跳得

係到諗 如果佢best friend唔係lokman同阿dee
佢會唔會有機會出道

可能乖呀 聽話呀 大膽呀 就無得去啦
皮皮同Jeremy暫時冇野驚 拍完都可能cut曬

既然被team賴低 4個人趁機一齊放假去旅行啦不如
反正之前有野做緊，有人都可以放假咯

點解出國拍野都冇得full team
四張機票好貴咩

其實viu個安排係點
拍親都唔齊人都算
出外境偏偏又帶啲冇人想睇嘅成員去
想睇陰莖皮皮去泰國
我願意用星座撚同跌爛你眼鏡兩個人去換一個jer返嚟

阿jer玩遊戲都幾叻啊（除左機動遊戲 ）
然後突然又有啲估佢唔到既位 幾好睇

上次我都有俾佢嚇親
佢d story 多數一係禮物 一係神徒 一係自拍

我諗佢出到道 又唔會淨係因為lokman同dee加持既
仲係全民造星時期 佢比人foul左之後有一排好紅
Tg group又多粉絲 十強皇室堡宣傳果日佢仲多牌果Stanley 仲要全場大叫「尋求無悔真生活 路漫長也靜候」
我估係因為果下幾高人氣 就單純因為依個原因比佢入

但點知出左道 睇到佢啲性格其實又唔係大家想像咁好 同大家又好似玩唔埋咁先冇哂分姐

上次唔知邊個send重filter有花圈伸利個個gif畀我我真心嚇親

屌我好似有睇過

仲有個一齊扮狗仔
笑到仆街

人氣唔洗高過有份去“果啲”
肯肯定高過星座撚就得啦
4個是但一個去都順氣好多 一定唔會爆粗先

有段時間唔係話佢地去左韓國拍咩 係咪流料

係 最後去左烏溪沙

我聽ak講皮皮冇係因為佢本身要跳演唱會
Jer jeremy ian冇係因為佢地遲啲會去韓國 而去泰國既就冇份
係得姜b , ansonlo , edan有得去哂兩個

呢下真係笑爆咀，敎主重pack 曬暖包入喼

咁計應該係得番Edan每一集都有份?

神奇嘅係 佢又幾多fans 甚至比lokman多

仲有兩個位 是唔是星座撚同肌肉力量

有冇人覺得Jeremy染左啡髮之後 變到好撚靚仔
個感覺有啲日系feel 好想比佢摸頭啊

摸我頭啦 摸我頭啦 摸我頭啦

覺 佢每次出相我都要打一次J

啡髮最正
正過藍毛毛同紅毛毛

啡真係好睇好多
可能係我本身接受唔到太誇張 藍同紅都唔鍾意
希望viu放過佢個頭 藍毛毛令好多人識佢記得佢架啦
而家唔洗靠染頭 keep返啡髮俾佢

之前擺明係隻馬要佢染到鬼五馬六啦
而家啡頭真係好好睇

我覺得Jeremy最正既髮型係
啡 ＞紅＞藍綠＞藍＞全民造星啲七彩頭

完左全民造星之後
真係多左好多人鐘意edan同Jeremy
佢地好正

ian被人圍插

宜家仲有

又咩事

Edan真係好撚正啊
又親民 又有氣質 又靚仔 仲要戇鳩鳩
前無古人 後無來者

岩岩先碌返ian嬲嬲條片
好慘慘

佢ig story 果2張放蔭相好Mk，好正

有個AL fans好痴線 差唔多個個comment都copy & paste 同一段野話ian小氣

仲要出埋個KeungTo Theory（2019） 都唔知viutv個後製係咪笑緊佢講果堆廢話 好撚搞笑
睇問到Jeremy想要咩法寶果陣 皮皮係側邊唔知做乜扮搭緊地鐵 但又唔夠高捱哂個頭落Jeremy到 笑死

Share埋出黎啦 唔知有冇人未睇

佢啲頭髮係造星比馬友剪到勁短後終於長返

如果馬友同星座撚淨係可以走一個
會點揀

我都有loop返 但反而係睇到姜濤表現覺得好加分
平時睇佢做咩都好被動 講真如果唔係生得靚仔 依種格實冇人留意到佢 仲要有時比人個感覺都好唔成熟咁
但係依集既姜B係好快知錯、反省 亦都冇企係一二邊 等其他人道歉跟埋去道 而係教主將問題卸落去佢到 佢都冇話要辯駁返 一心想講返自己有咩唔好 話自己唔應該去騷擾人 係自己唔岩 同想道歉 仲要道歉得好有誠意！
要姜B變姜Man啦

仲有馬友成日拍啲花絮 好撚正 有次係花絮見到AK換衫 身材好撚正啊屌

都係想佢好啫

好撚正啊 成個㗎仔咁

正

正面呢？

星座撚成日唔係真心答 係要諗D懶幽默既答案
佢講又唔覺搞笑 次次都係o甘真心煩
宜家已經唔想望到佢 佢開聲即刻出現嫌棄樣
最近幾個訪問無佢係幾順眼既 又唔洗有人爭野講

利申：之前大家話佢 果時仲幫口講佢唔算扁口扁面呀 都唔係o甘差姐 但sor9ly 宜家好乸憎
多謝viutv大細超助攻幫佢儲haters啦
#不過都要佢本身冇野討好先得既

其實點解唔比拎fans電話？

點解要管埋細貓

我對於佢地係咪小器、茅柴、冇體育精神、小學雞 冇咩感覺 (可能果日俾MV引發既怒火掩蓋一切)
完全無意見
淨係唔明AL點解有一下賴姜仔
就算係 都賴AK去搞人姐 見姜仔就係默默推船
唔知佢點解推落姜仔度 姜仔又無乜反應

不過姜仔全集既表現係好易加分

姜應該未load到
或者AL講一開始佢地有一齊騷擾吓隔離隊 而姜仲諗緊佢係咪都有份

係囉 我都唔明點解AL會推咗個波去姜B到
姜濤係咪太純 佢諗都冇諗就真係覺得自己有份做錯 勁誠懇咁去咗道歉
呢集真係幫佢加分 玩又玩得投入話自己唔顧形象
雖然佢玩game真係好豬 但見到佢咁豬又覺得好好笑

出左Fila個廣告 幾靚

真心蠢 點解會揀波波 咩邏輯嘅人先會揀波波

係 笑死
波波竟然浮過浮條

揀煎pan都好好笑

因為根據當日現場人士話真係姜仔搞人先
我係TG見有人寫

上次係咪有人話想睇呢個組合

Ian好靚仔

Anson Kong好靚仔

Frankie 個頭個個飛天五咁喎

皮皮條眉粗得滯

我都覺得影到皮皮唔係好好
不過終於有佢出現下

Viutv點解咁姑寒
我都想睇Jeremyb 皮皮 jer 同ian著下背心出下海玩水

想睇佢地唔著

試下唔同髮型都幾得意呀 有層次
皮皮件外套同hoodie都幾靚
今日出街仲買左第二個牌子鞋添 早知買Fila啦

個妝化得唔同左
而其實皮皮唔化妝都好靚呀

依個組合出現過n次啦
我等緊3大靚仔合體 皮皮 AK 姜姜

最衰上次個“辦公室365” 有人阻住曬

辦公室365咩黎啊

廣告

係咪應該唔會有一集齊曬12個玩

永遠唔齊人
睇黎Jeremyb呢幾日都係係屋企r腳趾

勁多人去接機 幾耐冇港星試過

係囉化衰左皮皮!!!

仲要係最垃圾嗰個

lokman個頭好柒
佢究竟幾時先肯換髮型

佢個樣好老
Asap mv入面d大頭好唔掂

話哂都idol 樣老再加個咁既髮型真係唔掂
希望佢可以搞搞個樣佢打針又好乜都好整返後生返d

lokman fans唔好打我

個日jer 開live 有話佢地可能想每次8個人 4打4咁喎

Alton個性格真係幾討人厭
送機嗰日見到有個人想搵lokman同alton影相
但見到佢哋同女朋友傾緊計就費事打擾到佢哋 諗住一陣先再去搵佢哋影相
跟住之後就再去搵佢哋影相
Alton竟然話點解而家先搵我哋影相
Lokman已經話唔係呀佢好似之前已經想搵我哋影相
嗰個fans就即刻同佢解釋返係因為頭先驚阻住佢同佢女朋友 所以而家先搵佢哋影相
之後Alton又話 你係咪順便嚟搵我哋影㗎咋？
雖然佢最尾喺度講話係講笑 但我相信佢個心一定係咁樣諗所以先會咁樣講出嚟
嗰個人好心搵佢影相都要俾佢咁樣疾兩疾
當正自己係大明星呀？
我原本已經唔鍾意alton 而家我肯定我呢一世都唔會鍾意佢

女朋友仲要送機
有無咁痴纏

Alton不嬲都剋人憎
冇人記得佢造星果陣幾撚煩膠

成日懶好笑咁 但其實小家到死又成日想搶fo 好煩

係囉 佢地知唔知條仔做緊偶像
出埠幾日都要送機 太高調吧

但係有冇call傳媒？
希望註機場記者見到會報下
其實出發應該call記者啦 當宣傳姐
唔叫記者 自己台都應該去訪問啦
好多位都應該採訪或者出稿
o徙左好多機會 谷得唔夠勁

打針又唔好
好覺眼 硬膠曬 會好樣衰

就黎開新post喇 不如一齊整個多啲資料既整合

Edan生日快樂！！！

而我不知alton條女是誰
lokman個就知

嘩fans meeting $888位

岩岩都見到 好撚癲 288人 都成廿五萬
咁樣搵食

天團

FM888貴過演唱會咩玩法

888真係好過打劫

一定大把人狗衝
viutv fatfat啦

888呢個價edan應該要餵埋我食

$888 影相係咪又好似十強粉絲見面會咁排隊影一秒再俾人當狗咁趕

有時想睇下mirror go但一見到alton真係好唔開胃
不過照睇諗住當俾個機會睇下佢做左星有無好啲
答案係無
同比賽時一樣咁乞人憎

之前十強FM好似得幾十定100個fans去影相都趕到咁
今次288條友都唔方多時間影
仲要比$888
Viu係咪食懵咗
當Fans提款機

edan真係好好

有冇人真係會比$888去？

一定有
大把人comment話肯俾錢但無創意作文

痴線俾888蚊淨係睇佢哋唱幾隻歌 大家一齊食吓飯 每圍輪住敬吓酒 啲錢真係易搵

viu d pr marketing好垃圾
貴過演唱會係咩玩法
消費fans

班fans咁都肯俾錢既就真係做壞規則啦
viu就係睇死你班水魚一定會磅水先開咁貴
有骨氣既就杯葛百日宴啦

班中學生都好煩 次次都嘈話點解一定要滿18先去得
班𡃁妹果然係細路都唔明成年同未成年要負嘅責任差幾遠 要搞家長監護人同意書又多幾多麻煩野幾多功夫

有人話1888都唔介意tim

我估唔到竟然有咁多fans話唔介意俾
只係怕抽唔到 同唔夠創意
仲貴過演唱會 演唱會都叫載歌載舞
最貴嗰隻飛都真係近 又可以揸下手仔咁
呢個百日宴又有咩咁巴霸要888

可能百日宴有得揸下jer仔
諗起之前造星十強果次七百幾蚊影張相
diutv最叻呃fans錢

好反智
888睇concert都話可接受（雖然我唔會睇咁貴）
但呢個百日宴睇完佢個介紹真係唔知邊忽值咁貴
係咪食鮑魚？

啲人話去飲人情都成千 所以唔介意
係咪痴線？

抵班人俾viu撚
如果夠齊心一齊唔報
Viu就惡唔出樣
可惜888都係大班人尻衝去報

我都有喺tg咁講
但啲人真係唔覺係咩嘢問題

我要坐皮皮大髀

邊有錢分
個酒席都要俾錢 除非酒樓全力贊助

Anyway, 星座撚都係唔好阻住晒
無人想meet你

唔知有幾多個team stanley會俾錢去呢

決賽飛$1900一早賣晒 我都話係做壞規矩啦
預左以後既活動實開得貴
不過依次叫有餐食
又有遊戲玩

唔係架咩 我以為係添

好似各班fans都幾想去 係怕抽唔到
我諗係矛盾既
覺得貴 但又想見佢地 又想佢地keep住做落去(星座撚除外)

佢哋講到有得見佢哋 又有嘢食先888 好抵咁

演唱會花絮!! 終於播啲大家想睇嘅幕後野

想喊

屌 平時啲fans cartier 都送得出
888真係好閒

有人串鳩佢地話有冇試過拎888同屋企人食飯

除返開12個都係74蚊見一個仔仔
好抵呀！！

有幾感動，收返埋啦，做多左
睇到把幾火

俾148淨係見Ak豬同JeremyB得唔得
要唔食lunch一個月先存得夠錢

Ak豬
比卡超反了

邊個收cartier

ansonlo?

唔係掛？佢好意思收？

忍唔住要留言
本身覺得Ak好柒好自信
睇完mirror go覺得佢好照顧人好有腦
仲有佢有陣mk味 好撚正

今晚的名牌annual dinner🤦🏻‍♀️

啲Sales姐姐好癲
有個一手扯住AK
慘慘my Anson bb

完全睇唔到發生咩事

好好笑呀屌
成班好似走難咁
俾人影到好柒

亂到見唔到Ak豬係邊

姜黃/橙色外套

走難o甘
係唔係大陸人
場面可以o甘失控

o甘鍾意mirror 平時活動一齊出去嗌啦

唔係最近鏡頭果個咩？

仲痴線過平時啲fans

笫三世界啲人搶食物

認人用

好靚仔呀 有10個
有無俾人嚇親同揩油啊
服裝幾好睇呀
姜仔依個髮型咪幾好

好似小豬

真係好誇張 嚇死啲仔

花姐都嚇到呆撚咗

有影到花姐？

想睇佢地表演片

Yt好似有人up咗一秒間
不過見啲人ig story好似有Treasure?
好想睇其他表演

跳返wine&dine段medley
樓上張gif咪影到花姐囉

Sor 我睇到半隊 但我真係搵唔到花姐
淨係W&D最尾個表演？ 正啊
飛走星座撚啦 唔洗再夾過呀

花姐o係台下, 你望住"地球很危險"就會見到花姐

見到啦 你個提示非常好
因為我淨係望住台上既生生同皮皮

有姜濤、Ian同lokman

估唔到高級品牌晚宴搞到好似大陸酒吧show咁
唔知黎緊接到幾多annual dinner呢

既然無足本演唱會
想睇多D製作過程
好似全民造星 開會到排練
依家前奏太少

之前有講過演唱會前佢地12個好似有鬧過交
想知咩事

聽啲仔仔講話好似其實係冇鬧交 只係大家講自己嘅意見出嚟 其實只係花姐吹大咗

其實皮皮性格幾吸引到我
乖乖地 有時怕怕醜醜幾得意 又好好笑容
宜家對鏡頭敏感度高左 多左表情動作有進步 (鏡頭外都活潑既)
另一方面佢跳舞有好動一面
睇mirror go 有純品又有大膽一面

唔洗太aggresive都可以好吸引架
(當然講多DD野會更好)